失眠一個月

已經失眠左一個月
精神狀態係差到癡線
到底有咩方法解決

試下食人肉

搵唔到失眠原因？

瞓唔到覺都幾大壓力

瞓覺前做d放鬆既野先？聽下音樂睇下片？

有無試過咩方法

搵唔到

試過好多 拉筋等等

堅持一晚完全唔瞓，第二晚實瞓得著

算啦 咁樣只會更攰

食褪黑激素

樓主呢個月係咪經歷緊d咩事，搞到你成日諗住呀

經歷緊失眠
好怕失眠

食過 冇用 連安眠藥都冇

要搵吓有咩事發生咗令你失眠, 要治本

暫時應該冇咩煩惱 除了怕失眠
定其實會潛意識有壓力

2個幾月啦我

你係點安眠

你點失眠 完全訓唔到

一開始完全訓唔到
而家可以訓一陣又責醒/唔訓

知唔知道因為咩事 btw留tg傾?

失戀

我試過，但一到夜晚又好精神，結果通左兩晚

有無返工？係咪太得閒？

起碼知道咩事 我完全唔知道

有翻學

我係好攰 不過訓唔到